證據顯示不Sir即係石丸

1.近兩日不Sir同石丸都無留言
2.不Sir同石丸都係獨派本民青
3.兩個都痴線

事撚但啦咪又係傻閪一個有撚所謂
呢類鐘意改夠玩下人既縮頭龜總會有幾隻係左近
中蟈人dna係咁上下

lm

樓豬呢

係你老豆